覺唔覺香港人好偽善, 好多人本身都係去公園食飯

一路無人覺得慘, 而加就社交平台個個都係到出咩無陰功呀盛

煽情嬌情
有 d嘔心

自願 同 被政府迫
你老母自願做雞都無人可憐啦

夏天不了

樓豬平時浦開baby condom?

起底>封鎖

咪撚推垃圾post

點撚樣呀馬提路

BLOCKED
原來係白痴熱狗

你天生無腦同馬蹄露一樣嫁喎

d人將呢樣野綁埋政府 d on9 政策
其實係消費緊本身就係公園食既人

又有蚊又熱
弱智post 垃

拉

弱智西
平時係有人去公園食

但而家係落住大雨同三十幾度都要被逼去公園食

傻西

由得你點睇啦
不過我既睇法就係之前既人有得揀餐廳食定公園食但而家一定要街邊食
同埋一堆工人日曬雨淋番工辛苦但係個個連食飯都要蹲街邊食令到大家睇到好心酸
btw, 我同意香港最辛苦既都係基層，但大家平時都最忽視/歧視左佢地哩個論點

本身幾多人喺公園食飯,依加幾多人啊？
仲要依加疫症啊,瞓醒未啊？
黑心五毛去死啦